(17DSE)入嚟放低你Jupas點排

CU LLB
HKU SoSci
HKU BA

排黎都曬氣

樓豬知唔知連登校園台最多asshole仔
你喺度開po問jupas
只會令佢哋覺得你恥笑緊佢哋要靠走後門入u

對唔住 冇心架

cu qfin
cu ifaa
cu rmsc

cu history
cu culture management
cu social work
想轉個 hkuba

A1 js1204 cityu computer science

a1 hku engineering

Y not ust qfin cu qfin cu rmsc
Ust qfin no1

UST Math & Econ (JS5813)
UST Econ & Finance
UST BBA Econ

CU IBba

唉 別提

我都想
應該唔夠分入UST

試下啦 ust qfin 好n倍 食到weighting b5 29就得

上年第一年就係個個都以為好高唔敢報,有人46/59.5 應該係最低入UST QF

Ust qfin高到痴線喎，median 32分
仲要好睇重interview

有無收到interview

佢收得單位數個median流流地

A1 CU engine

今年可能收多幾個,如果有45/59.5,interview識講野我建議你地可以博

CU qfin
CU Science
UST Maths and Econ
放完榜擺返CU Enrichment Maths A1

Enrichment maths 好似有得take financial maths courses btw 巴打d開應用好勁

Ust science
Cu science
Hku science

CU 傳理
HKU BA
Bu BA

ust qfin
ust rmbi
ust maec

A2 A3 都一樣

ust maec
ust ecof
ust bba

Ust qfin rmbi真揾食

電腦科學電腦科學鏗哥！！！

Ching 你cu sci 有冇interview?

Cu and hku interview?

A1 OU Nursing
A2 LingU BBA
A3 CU Engine

跟分排就咁上下

三大最低分
嶺大分數，三大名氣
中大工程幫到你

點解cu係hku上面

A1 HKCC Business
A2 HKCC Business (Account)
A3 HKCC Business (HM)

HKCC商科

説好的JUPAS呢？

A1 HKU MBBS
A2 CU GPS
A3 CU MBCHB
靜係放左3個

Hku science 而家好頽 cu science 叫好啲 冇咁頹 而且prof nice 啲

Ust science 18分就得 cu engine out 啦 三大名氣 樹大分數

Hku enf
Cuhk econ
City enf

HKU E&F
Ching識揀

In enf we trust

Ust bba econ唔係咁易入架
隨時難入過你a1a2

想係aia 定 axa 做intern

cu econ
poly anf (入到去minor bus econ)
city enf

ON9梗係做保誠啦

Cu ecom同你A2 A3唔同個喎

Poly有econ架咩

a2係最難入
a2收高過另外兩科好多喎
其次係a3
最易入係a1

嶺大分數 三大名氣

HKU BA
CUHK HISTORY
BU HISTORY

其實ust maec 出路點 係咪同普通science 差唔多
btw
A1 cu enrichment stream in theoretical physics
A2 hku engine
A3 ust engine
其實到而家仲諗緊讀咩好 上面暫時都係鳩排

poly 視光
cu 日研
cu science

好想讀視光,但25分都唔知有無

A1 HKU Biomedic science
A2 HKU science
A3 Cityu Biomedic science

A1你會後悔

A1梗係城大獸醫啦

做ibank

Cu nursing la

Poly la

Hku la

polyu nursing 好出名

咪撚讀city bba

咪撚讀shitty

CUHK Journalism
CUHK Government and Public Administration
CUHK Sociology

ust engg
cu engg
city cs

求入a2

cu日研
hku文學院
js1204
廿分都唔知有冇

建議你將中大broadbase sosci擺落A3

js1204 cityu cs 接到實一實

cu都好似有biomed sci

econ phd

讀得maec應該都想further study架啦
Math爛grade到咁，for做野既揀其他啦

Btw 2年前排法
A1 ust bba
A2 hku e&f
A3 cu ibba

大家點睇cu econ?

Not career oriented
More academic
If u wanna study econ at postgrad level, it would be a good choice if u are not so good at math while choosing ust maec if u a math lover

聽聞cu econ係三大最深

Jupas應該點排其實

跟分數排

睇到佢minor有 major無 好似係

我夠知
唔夠分又無m1,2 有得點

讀asshole走後門入

收唔收到cu econ interview

Ust bba好似低分過hku enf

No

上面巴打好似夠分穩入A1

我？
我3個program都過UQ，最想入ust所以咁排

Econ PG 數學唔好都幾難讀
我見都有唔少post 講過三大ECON program 比較

數學程度: UST MAEC > CU ECON = UST ECOF >>>>> HKU E&F = UST BBA

大學聯招排位大原則

大學聯招排位往往主宰同學的大學夢，以往亦有不少表現未如理想的考生以得宜的科目排位，令自己擠身大學之中。以下是聯招排位大原則:

A1: 最有興趣的科目，分數達/稍低於上一年的lower quartile
A2: 有興趣的科目，分數達上一年的中位數 (median)
A3: 一字概括: 穩。分數達上一年的Upper Quartile

盡量避免把收生人數只有數十人的學科放於A3，因收生少的科目收分較不穩定，收生分數可大變。

講分數就係巴打你啱
但係講收生人數就唔係咁講喇
上年ust econ dept寧願唔收人都唔要普通人
最後好似淨係收咗唔夠10個人 所以今年無data可言

推介返
Polyu broad discipline of construction and environment
垃圾都入到surveying

A1 UST Engineering

係唔係啊

啱啊 係啲老師迫9我地一定排20個出黎 都明知入唔倒 排黎托柒咩

係

千祈唔好揀city

話你on9驚你嬲

無，我夜校報我諗無
暫時乜9 interview都無( 好似有city bba個d )

有無巴打可以講下
邊間u可以同時讀 econ finance account?

any u enf 再自reg 幾個acct courses

間間都得啦

當年成間lingu擺咗入去

最後呢度肯定一半人入asso

另一半入shitty

個個擺hku cu

連登仔嗰嗰都28，9分

cu engine 19分都入到

就業情況係唔係掉返轉？

個個排HKU CU UST

放榜之後實個個揀文商人全4 20分水泡科 JS1204 CityU CS

City 啲科收分沒有更低只有更低

上年jupas收得3個嘛
我唔明點解個ug coordinator 咁自豪
扮咩econ係神科，year 2揀major根本無人揀

考前...

講笑姐，搏下無壞

Ecof>其他>cu econ

UST ECOF可以double major acct
但acct普遍多course，咁既組合讀死你

major account minor finance
take多1/2個econ elective咪得囉